買咩鑊煮餸好？

屋企本身用緊宜家易潔鑊，貪佢夠大夠方便，拎嚟炒餸或者有時懶唔用煲就咁煮麵亦得
不過最近覺得啲塗層應該甩哂，煎隻蛋都痴底
有冇邊款鑊好介紹

"大"
大鑊好評

Woll
Diamond 系列
德國造

用就幾好用，不過有少少貴

我都剛買咗pan